深圳3K級綜合體，國慶冷淡收場：六萬平米只有三家大品牌進駐，五分鐘才遇到一個遊客

2005年落成 但啲裝修老土到

睇落似西九龍中心

睇片一開頭跳啲咁嘅舞，全民做雞內循環？

柒味

屌你老母開頭嗰幾條女柒撚到

西九得啲漫畫風髀罅
呢個場有真人表演喎

又殘又舊嘅垃圾商場，完全反映到支那普遍情況，得個殼
但呢個垃圾場連個殼都冇

嘩頂你個肺 深之都仲旺過佢

無個靚,搵鬼幫襯

中国深圳又輸了

同年份冇關

啱啱想講

2019年果陣好旺黎對比

但跳還跳 如果要訓地可唔可以舖下塊地.....

屌你呢啲邊會有人去
你試下去新啲嘅人多到要排隊食飯

起返個過山車就十足十西九龍中心啦

超越香港啦